今年20歲...有陰陽眼啊，唔係，今晚21歲了

第3年自己過生日了
原本就沒什麼朋友
18歲之後連父母都唔記得自己生日了

偷偷地地去後樓梯點下蠟燭，廢時一陣12點嘈醒父母
祝自己生日快樂

生日快樂，要身體健康

生日快樂

生日快樂啊

Happy birthday! 一齊吹下水開心下

陰陽眼係關生日事？ 定掉翻轉...
BTW 生日快樂

多謝 好感動

多謝成雙夜 好開心

多謝爆4

多謝水乳

我之前開過咁既post
多謝你

多謝小書蟲

冇睇過樓主之前個你問我答po咩

你係高登叫腳尖？
好似記得你
多謝

有陰陽眼? 嚇死人咩

多謝識行路

原來你有睇
好開心

多謝你

生日快樂 要開心啲

多謝不休 感動

有睇 但記得好似另一位巴打係咁幫你答

我都想有人想念我呢
多謝想念

我份工唔可以用手機
我都想自己答

期待你再出依類po

吹熄蠟燭就會有個男朋友

得閒就會了

無......

巴打生日快樂，我都就快生日

多謝水哥

生日快樂啊 嘻

生日快樂
之前都有追你個po

生日快樂！

恭祝你福壽滿天齊
慶賀你生辰快樂
(後面唔唱喇)

有冇朋友仔同你一齊慶祝

生日快樂絲打,之前有睇你POST

你都係曲線想我講句姐

咁咪生日快樂囉

生日快樂

如果想慶祝，可以pm我，聽晚請你食飯

生日快樂 凡事向好果方面諗 加油！

巴打唔好唔開心啦 生日快樂 希望你今年識到多啲朋友啦

Happy birthday
Btw 後樓梯有無鬼

生日快樂啊絲打！
做咩3年都冇朋友啊？
莫非關陰陽眼事

生日快樂呀b

HBD

原來你咁細 生日快樂

生日快樂呀絲打

happy birthday

生日快樂🎂💐

生日快樂呀巴打
我早你一個星期生日
咩你有陰陽眼咩?
生日有冇撞野?

生日快樂！身體健康！

我認得你。生日快樂

之前有睇你個po
生日快樂呀巴打

生日快樂！祝你事事順心

生日快樂
祝你年年有今晚

講吓啫，祝你生活美滿事事如意

生日快樂！大一歲要生性啦！唔好做啲野令人擔心！

生日快樂親疏有別 記住對自己最好既人

生日快樂，希望你再出post，開開心心生活

多謝 屎人！開心

多謝小雞

多謝老襯

多謝

無

好開心 多謝你

多謝long

多謝彼方

真定假！
我想食啊

多謝閑人

知道
多謝初8

嘻 多謝聖手

我都想
多謝你

有兩個
但無咩野
之前見過了
多謝你

多謝旦丁

好似關個樣事多啲！多謝你

多謝心淡

多謝呀b

多謝寶

我細baby豬一年
多謝1234

多謝貓

多謝知多少

叫d陰間老友陪你啦，btw 生日快樂

生日快樂 全靠你開post先有咁多陰陽post
雖然你後來潛左水

樓主好慘
生日快樂

多謝小霸王胖虎

要番工啊
無計

陰陽眼你都犀利啦

生日快樂呀 無人記得你生日唔緊要
因為日後既日子 我會記得

慣左
多謝你

真定假！你唔好呃我
我會信架
多謝你

洗乜講 2月9水果粉絲 記起左啦

利伸 等睇你出post講鬼故

我文筆唔好！
口講可能會較好

我遲你一日

不過大你幾年

多謝你
好似一樣

多謝你人生

睇過之前個po 生日快樂啊巴打！

生日快樂啦

多謝你say

多謝大賓洲

生日快樂
希望你21歲打後都開心快樂

多謝生田菜
希望啦

生日快樂，想問你另一位巴打仲有無岀post, 認真有野問

噢巴？佢好似無出了

遲左好多 21歲快樂

係咪絲呀
Send左相黎，睇下溝唔溝你

生日快樂
追曬20歲有陰陽眼嘅po，雖然你之後潛曬水
祝巴打身體健康

生日快樂，今晚大把朋友仔同你過